飲得多水到底好定唔好

之前成日買1.5L嘅水飲
結果俾fd笑我大水症 等生腎石啦仆街

你朋友正解！

1.5L咋喎

其實飲得多會點
我一日8杯

1.5L好似係9杯水左右咋喎...... 咁都生腎石

你係咪睇錯

你唔係講緊呢個size咩

唔係飲得水少生石咩

我錯 我蠢 對唔住

我都成日飲水 中學都係攞1公升水樽 有刻以為自己有鐵線蟲係肚

日日一枝維他1.5L
本身個人就好易口渴
暫時都算係健康

好睇你個人火力點樣
痰濕飲多會增加痰濕
陰虛火旺肯定飲得多
如果你唔知飲幾多好未感受下個身體需唔需求囉
唔係下下都八杯水既

又出現直必了！

我一日都唔止飲1.5L

一日4至5L

之前bio prof講過
消化過程係有水produce
佢唔明點解新聞話要八杯水

知唔知每個有飲水既人最後都會死
死亡率係100%呀

我成日飲水
所以好多尿屙

唔撚好笑